中聯辦強烈譴責有人恐嚇處理國安案件法官

中聯辦強烈譴責有人恐嚇處理國安案件法官

#港聞 中聯辦強烈譴責有人恐嚇負責處理國安案件的法官。 (12/7/22:23) 全文

已閱✅

狗官死全家!!!

noted

係要嚇呀你吹波？

已閱

閱

做咩咁多嘴啊,香港嘅嘢關你撚事咩

🦑😭🎋🦑